喺連登洗128同喺微博講愛國愛黨有咩分別?

見到啲人講咩要成個熱門都係128就覺得好笑

哈哈哈
三毛block得

電腦軍師推完當去左

哈哈哈
好撚痛

樓主Ho ball

Ching 好撚型

上得連登有邊個唔知128
根本就係想洗板當做左野

最自由個時就係唔使提自由嗰時。
係上心嘅使閪洗版咩，仲要喺最撚黃嘅討論區到洗

好多中學雞上？

一言不合就block嘅人，學人爭取民主自由

喺連登洗有閪用, 反攻babycondom, 香討就差唔多

係同溫層洗版做文宣

有料

到今時今日仲未出征香討同bk都令我十分驚訝
舊時高登玩膠都會派童子軍去洗版ddos
今時今日反而玩圍爐

連登版帝吧出精

咁撚鐘意拉拉拉 唔撚見去香討bk拉鳩堆真五毛

佢地成日屌人制度內抗爭，但係自己就淨係識匿喺連登嘅制度入面打壓異見

出征洗都話
係都洗真係笑撚到我
定佢到以為網絡世界係得呢到

咁人哋都有block人嘅自由
12.8

咁共產黨都有打壓你哋自由嘅自由㗎

好撚型 想含

你真係搞笑
我block你你人生會受到傷害咩? 你會響呢度留唔到言咩？ 居然可以同共產黨打壓比
本身以為你係低能，原來你係真係三毛

你呢幾句同微博d小粉紅好似